究竟呢個世界有無五毛？睇下呢幅圖就知

瑞士果張，瑞士寫成「加瑞士」，唔記得刪除個「加」字

收錢都咁懶

5毫一條，甚至更少，係咁上下質素

maga嘅0.5

真無孔不入!

一鳩樣

佢講果啲完全係支那疫情一開始既狀況黎

責任全在<country_name>

痴撚線

依啲1毛都畀多

[極緊急］勇武已經失控 裝修成癮

之前打黑 中資銀行 麻將館 360 交通燈我可以理解
咩叫藍罷買 黑裝修

而家有d風向撚係咪都裝修咗先
跟住話要怪就怪政府
然後就話我地死幾多人 幾多手足俾人拉
打爛d死物又嘈乜鳩

事實真係開始失去理性
差佬唔出現 就會開始搵政見不合既店鋪出氣
咁樣好容易俾d意圖不軌既人帶帶下風向走去裝修金鋪

可以唔理民意 但希望大家唔好俾人利用

光復香港 時代革命